你地中意無毛既西？定有毛既西？

我女朋友個西做左1年激光脫毛
連埋陰唇位
脫到乾乾淨淨
起初係佢自己想做先
因為佢西毛又長又密集
如同頭髮
黎m同夏天好臭 佢自己都難頂
我都支持佢
幫佢比左1萬幾蚊
奶個陣唔會再成口毛
仲好奶左 好味左

巴打/絲打們你地中意有毛定無毛既西？

一定係冇

奶過無毛西？正唔正？

巴打識野！好好奶

要睇個西到底靚唔靚 一線當然係無毛最好

何謂一線？

一定要白虎
因為我自己都係白虎

男人老狗剃乜鳩

幫佢比左1萬幾蚊

代佢下位bf多謝巴打

少毛閪

小弟無知
激光係咪永久?

激光痛唔痛 想做

多謝巴打

Show Blocked User - 俄羅斯藍貓

sp都多謝 謝

對！永久呀
永遠奶佢

佢話痛 由其個西好多敏感位
同埋貴 成萬幾蚊

佢正係會比我奶

萬分感激巴打

不如形容下你gf係點 睇下有冇巴打唔小心食過？

無毛加50分

佢好靚 平胸 個胸得A
不過瘦底175高
其他人眼中既女神
性格好好 正係發我皮氣
唔會發其他人
正係比我中出

點止50呀
滿分都黎

假設樓主講嘅特徵係完全真確 咁小弟應該冇食過

以下開放認頭

一個有
一個冇

佢正係比我食
佢身體習慣唔到其他男人
佢話都唔知其他人有無愛滋
好污糟 唔中意亂搞野
要搞正係同我搞

1999

哇 巴打既喜好都幾特別
屎眼都奶 沖完涼先奶定未沖就奶？

( Show Blocked User - 俄羅斯藍貓 )

好想比你奶
實好撚爽

試過未沖涼奶？咩味？正唔正

我鐘意無西既毛

奶西身體好

喂 講咁多圖都冇張

白滑老虎仔

圖呢？屌你

係邊間脱

仆街 有毛先好 natural is the best

巴打你女友打左幾多次先脫得清？

愈多毛愈好
啲毛生撚到成個草叢咁最撚正

奶到佢甩晒d毛

條女唔肯激光

一定係冇毛

無毛正

你俾錢佢脫都唔肯？

無毛係好
但扑野撞到好痛...

原來係你俾錢ga!真係好好奶！

條女個西本身黑黑地
再脫曬好似好核突

脫曬會白好多

激光漂白呢??

我fd脫過都話係，不過無毛真係好似靚啲
有諗過做激光男朋友又話唔洗

你女朋友幾多歲

已做laser, 覺得有毛好噁心

激光西毛一定好痛

有毛
仲要幫佢染金毛
之後keep住用洗頭水護髮素打理
越柔順就越好奶

純文字討論

多毛先正

搵盲人脫囉

有毛正D囉

人地閱閪無數啦 又驚人見到又要脫

就好似做割包皮手術但唔想比人見到自己條J咁

早排先有個巴打同女友行咗十年都照樣帽事

己所不欲，勿施於人

識野 仲要電埋負離子
滑溜溜

白虎西萬歲

連登吹水大會

屌你睇呢個post 睇到噴水

又染西毛又做負離子既巴打，係咪帶條女去Salon 整架？請問搵開邊位師傅整？想搵Jacky Ma 順便修一修佢

樓主女朋友做第幾次先開始冇曬毛

有毛但要修剪過
亂草咁一定唔得
冇毛又唔好睇
一定要剃過既毛先好睇
類似hitler執鬚咁

其實第一次已少九成

利申： 做緊

圖?

而家都打左1年，但仲未清哂
仲會有毛出
仲要keep住打
因為我女友佢多毛又長又密集
睇番每個人既毛質

Dermes

我女友話唔衛生同臭
終於做激光前佢成日自己剃
終於忍唔住去做

我暫時未試過
因為我有毛

痛！但我女友忍到

有件衫著住，但個西一定比人睇到
唔係點做激光呀
但全公司都係女人

而家做左1年都仲有毛
因為佢毛長同密集
要打好多毛先退

絲打邊間做？
如果你一次就九成
咁即係你西毛本身比較少

我勁撚多，成1 年先冇哂

一線無毛真係好撚正

無毛一線貧乳punk lin

我就鍾意多閪毛嘅閪
女朋友成日話閪痕要我幫佢R毛
R落去手感好正

我做咗3次都仲出緊
但underarm做3次都少咗好多

我女友都勁撚多
1年都仲有

咩叫一線？

Gay

咩叫一線

仲有幾條 十條內 咁算唔算冇左九成

我係Mxxxx 唔記得點串 個陣揀佢 貪佢貴 唔sell 你 唔好貪平 另一個朋友係銀x 脫極仲有
貴真係一次見效

我本身都多

幾錢脫?

西型靚ge 就少毛既西
唔靚ge 就正正常常 長度

但唔該女人西毛 唔好密到從西邊
連落去屎眼到
真係好嘔心

唔好傻la baby

我女友Dermes脫
成萬幾蚊
不過真係好見效

正常都會連落屎眼架啦

正係比我奶

我女朋友係成個閪邊都有毛
我幫佢R係要佢擘大腳R閪邊
但未落到去屎眼
問題係如果佢着泳衣會露一小撮毛

露毛正 連落屎眼仲正
諗起都扯扯地

落屎眼我個人麻麻哋
佢着泳衣係下面有閪毛嘅地方都會露 真係好多

你有咁多包皮嫁？

一大堆毛

咪傻啦。條條女都係咁講。話自己潔癖又盛 最後咪又係出軌俾人唔帶套屌

正呀喂

成日話男人老狗脫乜鳩毛，但實情係就算啲鬼佬脫到全身一條毛都無，都男人過晒班全身只剩下毛嘅排骨Asian